和理非新任務!! 正式上線

就係麻煩幫手每人拎少少物資走，下次發夢拎返出嚟
還去物資站都得，但好多時物資站會畀人掃
所以最理想就係流動物資站

總知，做個環保人士，唔好亂棄裝

推